有冇人了解過荷李活最大幾間studio

Disney (Fox)
Warner Bros (New Line)
Universal
Sony (Columbia + Tristar)
Paramount

其實呢d studio, 有冇話各自有專門一種拍戲風格